西營盤皇后大道西新盤命名尚瓏 示範單位11月登場 擬12月推售

西營盤皇后大道西新盤命名尚瓏 示範單位11月登場 擬12月推售
15:09 2020/10/29

"港島新盤加入新盤大混戰，富豪酒店發展的西營盤新盤正式命名尚瓏（The Queens）。尚瓏位於西營盤皇后大道西160號，預計關鍵日期為2022年11月30日，料12月份推售......尚瓏提供130伙，實用面積由200多至488平方呎，間隔由開放式至3房，一半以上為1房及2房，料高層單位可享維港景......步行約1分鐘可到達港鐵西營盤站......"

又係垃圾劏房盤

成個西營盤新樓都咁鬼細，家庭客都冇乜可揀

寶翠園

佢算賣得快喎
我早幾個月先見佢動土
留名睇平面圖

488尺 3戶 新樓點簡3戶

好近中聯辦

差好遠喎

佢越劏得細, 就會越多戶入嚟住, 呢啲舊區係容納唔到咁多人
同埋如果想搵正常單位新樓嗰啲又冇選擇
唔明點解唔可以起好似西環寶雅山/Lexington Hill/Imperial Kennedy嗰啲格局嘅樓

488呎三房？唔撚是嘛

一分鐘係到地鐵入口，跟住10分鐘到月台

三房一廁就好常見

有咩問題，260都有2房則啦

依個盤嘅位置幾好，係正賽馬會診所旁邊。若果有呼吸道疾病，例如沙士/肺癆，行兩步就有醫生睇。樓下又有幾間鋪頭賣金銀衣紙，要買拜神用品一落樓就有。

想見識下

488呎，應該會有兩個濕鳩平台
應該450尺到,3房

舊 樓底矮 但呎價平
但過哂千萬 d 人寧願買聚賢 匯賢居果d

本身應該收購埋隔離果棟紙扎鋪
但富豪等唔切收購 佢無四叔恆基咁有心機收舊樓